點解返工就咁好天，放假先黎落雨？

點解